唔明點解係都要街頭同班狗打

除制做更多暴烈事外，只有義士被拉，警狗會大敗咩？警狗明知會爆都照出不反對通知書，根本預備打你拉你，但機場就禁，明眼人都睇到佢忌乜

學識打字未?